［皇馬球迷討論區］點睇皇馬今季嘅走向？

覺得係開季差左d姐，攞硬冠軍
覺得都係算啦，返歸種草算

pish

1月買到迪巴拉同利雲應該攞到3冠

其實依家d新人都唔差

係牙郎呢排生仔搞到冇晒力姐

今季真係無眼睇
隔離疤上哂火

真係wanna cry

呢場點睇

真係好撚驚

貝迪斯都鬥唔過

你條on9唔好影衰結衣BB個名啦
講野唔撚經大腦

將朗放入中間先咁慘
等賓周復出會好好多
朗唔企正前威脅會更大

一月再買個即食後備前鋒打仲歐聯
無問題

你求佢比返個名你囉

成班已經使唔上勁，越踢越廢

卡斯米路同伊斯高可以唔out住

皇馬已開創王朝，保守估計我皇連續三季六冠左右

前幾季踢到殘哂，今季係買左好多副選，但始終實力差好多，同埋一開季脫腳，對佢地心理既影響都應該幾大，搞到隊波愈踢愈急。

今季好難講